聽日第一次搭巴士有咩要注意？

是咁的，小弟聽日第一次去機場所以要去搭巴士，但係我由細個至而家都未搭過一次巴士，想問下搭巴士有咩野要注意？Thanks

扣安全帶

要放條賓周入死氣喉架車先會開

記得嗌下個站有落

要入五舊水，個價錢係呃人嫁

聽講有啲位好似冇安全帶 咁可以點

用自己條皮帶

冇皮帶

黑車嚟 唔好上

我上網睇圖好似得好少位有安全帶

市面上10架有9.5架都係全部都有 你睇埋啲咩圖

我唔記得左

一陣晚飯食阿活，樓主有咩餐推介

冇做好耐 唔知

入廟拜神 上車叫人

叫邊個

廣播條女

識應人？

狗（導盲犬除外）唔俾搭巴士

我又唔係狗
老衲先係狗